香港想學人民主 笑撚死人

無證據既事都可以判罪
低質到咁學人講法治
比你地民主分分鐘屆屆都選件廢過董生既番薯

一篇煽情文就可以收買人心
忽然覺得廢老都比呢班人高尚
起碼人地都要實際利益

而呢班煽情撚得到既道理 證據 利益都係假
學人講法治 搬返大陸住咪識法治

民主係賜予民智已開之眾
唔係比呢班烏合之眾
如果連施政都要過民意
我斷定香港唔洗5年倒退到變菲律賓咁
甚至賓仔都不如

社會係面對性罪行, 會傾向相信受害者, 女性更加
公審教練係必然會發生嘅事
其實連培正都有行動, 即係有調查過,
點都唔會係冇証據, 証人
指控可信性都相對高

當然, 而家你可以指控佢, 所有野都係片面之詞
無罪推定黎講, 而家定佢罪確實冇法治精神
所以, 如果會上庭, 就睇下佢講嘅係咪事實

到時睇下邊個炒車

呂臭西page已睇到部份人質素

係
睇到樓豬呢d野剩係敢係連登講
就知香港民豬已死

唯一有可能証據, 我諗到ge 只係假設佢影過相, 咁就証據.....
証人, 原告都可以做証人 ?

呢單野是真是偽都唔關炒車事
我講緊假定無罪呢樣野
佢要提告就拎返證據
如果無實際證據
就交比警方 司法 搵線索 落口供 同 審

佢有無姦 同 以後會唔會製造未審先判現象有咩衝突？
如果尋求公平環境都算炒車
咁你死撚埋一二邊先啦

提出言論當然係輿論之地
現實大家係咩人大家都唔知
做實事定有無講 同 討論個point無衝突

我讚成民主制度玩制衡權力
但見到班生番連一篇煽情文就可以收買人心
好難唔驚香港行左民主之後
精英會比廢人累死喎

所以話連登多盲撚
我咪一閪早講左無罪推定黎講, 而家定佢罪確實冇法治精神

著名五毛JR

見到紅字，再睇你講Presumption of innocence，我得啖笑

行民主制既人望就望呢類人病死/移民啦
文明毒瘤

支狗耐唔耐就會叫人開post話香港人唔配有民主
唔洗理就得

西利
無視呢班垃圾禍港
咁你算唔算支那人
用政策愚民禍港

最得人無視嘅係講假話嘅人，最令人討厭係講真話嘅人
最得人驚嘅，係半真話半假話嘅人

即係人地調查完啦, 決定停佢職啦,
都係我未審先判

唔係唔係，你邊度有錯
係我錯，對唔住

所以中央沒有批准香港可以普選，就是考慮這一點。

唔好意思，本小姐唔想玩了

屌你老母 我講緊實行上係太多愚民
唔同你呀頭老共利益原因

公審係必然
法官民主制
不過唔洗證據

樓豬搞到一地玻璃

點解唔得！偉大祖國都係經過紅衛兵公審而成長過來的！
係咪要背祖忘宗！

即係之前欺凌果單，學校查完冇發生過就當查完？